(在線等)成車都係位 肥婆都要坐埋黎 應該點做?

係咪見你揸住枝美極。